周浩鼎：改變香港的關稅地位，亦影響美國利益

美中經濟與安全審查委員會本周三發佈年度報告，提及香港人權法治狀況，以特區政府取締民族黨，及拒絕向外國記者會副主席馬凱續發工作簽證為例，批評北京干預和壓制香港。

民主黨立法會議員涂謹申認為，特區政府不應低估報告影響力，指報告可對香港產生嚴重的後果，以及動搖《美國香港政策法》。他認為，國家主席習近平近日的講話，顯示他重視香港的獨特地位，促請特區政府做分析評估，讓中央作出全面部署。

民建聯立法會議員周浩鼎認為，報告存在偏見及判斷錯誤，重申馬凱被拒續工作簽證，特區政府依法辦事，嚴守一國兩制。他呼籲美國，不要以香港作為打貿易戰的籌碼，又指若美國改變香港的關稅地位，不單對香港造成傷害，亦影響美國利益

一夜回到開埠前

林鄭：香港在美國得到的利益唔多

做乜咁關心美國利益

所以好應該支持美國取消香港關係法

"又指若美國改變香港的關稅地位，不單對香港造成傷害，亦影響美國利益"
我唔買IPHONE，估計APPLE好快出現經營危機

人地而家賺夠唔想賺都唔得?

你估貿易戰本身無影響美國利益?

咁叫你地咁鐘意用香港走精面做白手套，又玩政治支持共匪破壞國際規矩?

美國都要保障自己

中國利益先係重點

佢應該講：美國在搬石頭砸自己的腳

你打我一拳自己隻手都痛啦係咪

國家主席習近平近日的講話，顯示他重視香港的獨特地位，促請特區政府做分析評估，讓中央作出全面部署。

民主黨想幫共產黨諗埋點對付班洋鬼子

：近排我都賺夠啦

民眾喜迎制裁

遊行嘉年華會

香港應該幫中國打貿易戰 減低美國利益就啱

佢正一美國間諜嚟
漢奸

見共匪撕破臉之後，佢地已經轉型左做建制愛國膠，自動波做番忠誠反對派

影響到自己利益都要做咁你話你幾咁乞人憎

美軍來到我帶路

周浩鼎訓醒未？

支持周浩鼎出席聽證會

長痛不如短痛

中國咁強大 洗閪靠美國

下星期雜總同侵侵握下手
d 賤婦同奴才就會轉口風：香港美國互惠關係向來重要

屌你老母呀周浩鼎, 我地一大班愛國愛港人士全力支持香港政府同祖國同心對抗美國霸權, 大家同習總書記一條心, 打貿戰

美國食屎

漢奸

屌你, 咁你唔好改變東涌港珠西橋頭經濟地位, 影響香港利益

香港議員大9美國國會

原來周浩鼎真係蠢唔係扮喎

有新加坡取代香港,點影響美國利益

條友真係唔識架wor

周浩鼎一定收咗美國佬錢

係成個港共根本本身都唔識

無英國照顧，班港共官員係國際層面嘅聲明就跟足中共，好似成個小學雞咁

我踩死蟻都驚整污糟自己對鞋

正識又要威又要戴頭盔 鼎鼎

班賣港賊 一驚自己利益受損 真係咩說話都講得出
好似當撚左美國係水魚咁

喂, 要識英文先出證到聽證會架

佢個學位買返黎？

Who are you?

美國仆街你身為中國人咁擔心做乜

咁咪好囉 影響到敵人利益 佢出聲做乜

乜咁關心美國呀，愛國愛黨？

泰肺

屌人焦土嗰班人講兩句

貿戰應該企祖國一邊，同美帝決一死戰，香港同大陸同仇敵慨

寄去美國 等美國人來審下

佢咁唔愛國嘅，做乜幫美國佬諗

不如講下香港無左關稅地位仲有乜野利用價值？

一個董建華已經影響緊美國利益啦 唔見你交人？

唔好說三道四啦

香港冇外交權係咪想搞港獨

變返開埠前既小漁村就啱啦

有幸見証香港由最輝煌既年代墮落到地獄深淵真係不枉此生

今日食晏睇到呢段新聞 心都寒埋....遲d香港變成一個中國嘅2、3線城市

上海深圳終於可以超越香港了

就憑你講得出點樣影響美國利益，返大陸飲多幾年大頭奶粉啦

你打我你隻手都會痛，不如唔好打啦

咪臭係
而家你阿爺支支同美帝打緊貿易戰
鼎鼎唔撚企阿爺個邊
仲要關心美帝利益
真係唔撚要得

777都係咁串柒柒回應，仲講到美國著數多D咁

成班獻世廢人都剩係識同一套思路

美國係咁蠢，你又係幫共匪嘅，就咪阻住人有錢唔賺啦

我屌臭你班漢奸
我地背靠祖國
洗撚睇美國面色呀

既然係影響到邪惡美帝既利益，點解唔送美帝一程等佢早D死

個個變左國際評論及分析專家

唔係話一帶一路 大灣區架咩

佢地真係好天真咁認為馬凱被拒入境依件事係冇影響到一國兩制

我真係頭都大晒 出入境唔自由代表香港已經唔自由 咁香港唔自由即係兩制消失左啦

佢地係咪近得大陸人多所以變晒弱智？

小心班屈毛批鬥你呀

班屈毛會鬧你：「你想腥講冧？你踩腥講？？你唔愛腥講？？？」
（我就諗：「腥講都無愛過我！我做乜要愛腥講？？？？」）

我幫牠們講講~

班屈毛會鬧你：「你想腥講冧？你踩腥講？？你唔愛腥講？？？」
（我就諗：「腥講都無愛過我！我做乜要愛腥講？？？？」）

就美國政府打算損害美國利益向國會作證